商業寬頻求報價

舖頭係從來未安裝過上網
出年4月會搬舖 所以報個價要計埋中間免一次安裝價
舖頭大約500 呎
請報價